## Homework01 - TV

```
Смоделировать предметную область "Телевизор"

Телевизор
    - модель
    - список каналов
Канал
    - Название
    - список передач
Передача
    - Название
Пульт
    - Телевизор
``` 

* Пример использования разработанных моделей

```java
import tv.Channel;
import tv.Controller;
import tv.TV;

class Program {
    public static void main(String[] args) {
        TV tv = new TV("Samsung");
        Channel channel = new Channel("Первый");
        Program p1 = new Program("Давай поженимся");
        Program p2 = new Program("Малахов+");
        Program p3 = new Program("Пусть говорят");

        Controller controller = new Controller(tv);

        tv.addChannel(channel);
        channel.addProgram(p1);
        channel.addProgram(p2);
        channel.addProgram(p3);

        controller.on(1); // случайную программу из Первого канала
    }
}
```